Q. 1) Finding whether the given String is *Balanced Pair* or *Not*

If *Yes*, need to print the count of pairs. 

()      - YES 1
({[]}) - YES 3
({[}]) - NO


Q. 2) Find the difference between the smallest largest prime numbers between the two given numbers.

input    :    1 and 10
output :    5

Logic :
prime numbers between 1 to 10 are
*2, 3, 5, 7*
largest - smallest = 7 - 2 = *5*



Q. 3) Find the *SUPER ASCII* of the given String.

A string is said to be super ASCII, if the ASCII Value of character is equal to the number of occurrence.

Note : ASCII a=1, b=2,....z=26

Input : *bba*
Output : *Yes*

Logic :
ascii of b = 2...
2 times b available..

ASCII of a = 1
1 times a available


Input : cbba
Output : *No*



Q. 4) SORT THE LIST WITHOUT USING *Array.sort()*

Input : {5, 9, 3, 6, 2, 8, 7, 10, 1, 4}

Output : {1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10}


Q. 5) Remove the duplicate elements / Find the unique elements

Input  {1,1,2,2,2,5,6,3,2,1,5,4,3,2,4}

Output
{1, 2, 3, 4, 5, 6}


Q. 6) Reverse a number without converting to any other datatype (simple category)

Input : 6789
Output 9876

Note : need to perform using mathematical calculation


Q. 7) Find all the permutations of 3 letter word.

Input : GOD
Output :
GOD, GDO,
OGD, ODG,
DGO, DOG


Q. 8) Find whether the given string is Palindrome or Not


Input : MALAYALAM
Output : Yes

Other Palindromes
 DAD, MUM,
MADAM, LEVEL, REFER
RACECAR,
 ROTATOR,

Q. 9) find out the *given Sentence* is Palindrome or Not.

Input : *Satck Cats*
Output : Yes

Input : *I know Malayalam*
Output : No

__________
£g :
1. So many Dynamos
2. Step on no pets
3. No lemon no melon
4. Yo banana boy

Q. 10) Find out the largest palindrome in the given Sentence.

Input : My *MUM* ask me to complete my homework in *MALAYALAM* but I am watching the *RACECAR* in television and so I gets scolded from my *DAD*..

Output : MALAYALAM - *9*

Q. 11) Find the character which has the most occurrence in the given String input
(simple category)

Input    :  Chennai
Output :  *n* 2 times


Q. 12) Find whether the 2 given string is *ANAGRAM* or Not..

Input : *SILENT* and *LISTEN*
Output : YES
_____
Logic : all the characters in SILENT is available in LISTEN
________

Input : *IVTL Infoview* and *Infoview*
Output : No
________
£g : (other ANAGRAM words)
TRIANGLE and INTEGRAL


Q.13)  Find the unique characters in the given string (simply category)

Input    : *IVTL Infoview*
Output : T, L, n, f, o, i, e, w


Q.14) Find the missing numbers between the given range.

Input   : {1, 2, 4, 5, 7, 9, 10}
Output : {3, 6, 8}

____
Note :
1. Input will always be in increasing order
2. First number will be series start
3. Last number will be the series end


Q. 15) Find the 1st non-repeated characters in the given string. (simple category)

Input    : *IVTL INFOVIEW*
Output : *T*
